一人一個返工附近好坐地方

紅館出面無咩人又空曠
好過係尖東噴水池
紅磡置富有food court

維園都算好坐
雖然人多但夠大
donki買完野食可以去坐

你有工返咩？

失業毒男

其實你應該係屋企
呢個世界太危險

舊時 返銅鑼灣廣場 有時蛇去維園坐

喺附近可以買到腸粉、小食同壽司

添馬公園

有啦